Iphone 11 VS iphone 12 mini

從來無用過iphone, 想要部平少少嘅試下, 入手邊部好??

Size有無要求？
個人建議 mini

冇啊
即係有新買新?

好似冇咩人咁樣比較過

冇size要求就買新機啦 oled mon>lcd mon
除非你用唔慣oled mon

12 mini 啦
無閹又啱手形

咁memory 買幾大好??我見我條女iphone 啲apps 同system好似唔係好食memory咁, 自己又唔影相

11 啦平左幾舊水

二部分別唔大

係囉 就係平幾舊又差唔多 係粒u落後一年 所以好難揀

11pro幾錢now

12 / 12 mini 有新買新

我都諗緊11 定 12mini 好, 11 d電好似仲多d

何解？？

粒u落後一年但都係領先業界

12好似係多個對應5G ? 其他你要睇佢宣傳片 影相拍片果D我唔介意

我只係用過5同6 唔知方邊同圓邊有冇影響
5係方邊 冇機殼跌好多次都呂爆芒 但6圓邊跌1次就爆左芒

Iphone 11

iPhone 12 mini 藍色用透明背蓋

電子野, 有新買新..

iPhone應該免疫

個人會揀iphone12mini 因為中意佢個機型 size同埋價錢唔係差好多 ip11對我嚟講有少少太大 有時單手打字會有啲吃力

都唔差果幾百就12啦

我用緊11都打算換12 mini

但唔知個size會唔會用唔慣 始終6.1去5寸幾都幾大分别

用緊XR都想換12MINI,6.1單手黎講真係用唔哂,而且12MINI輕好多,感覺6.1轉5.4問題唔太大

真呀 12 MINI好似得2千多啲mah 11有成3110mah
搞到我都諗緊邊部好 自己本身又用開細機

lm

iPhone 11 Pro trade in 大概有幾錢

一摸一樣 我都係XR想搵12mini
但部xr完全無其他問題 電池仲係88 換機好似好晒

google過如果無錯XR好似29xx電量,12mini就好似22xx電量,少左1/4唔知會唔會無咁耐用

唔急咪等下外媒出開箱文去比較，粒電都幾肯定新機細幾多下，重要新5g既零件唔知會唔會食多左電

其實都幾大機會係會少咗電嘅 我而家有時出街穩陣起見都要帶尿袋 如果ip12mini可能真係日日出街都要帶都幾麻煩

睇你用幾耐啦，如果唔影相就睇埋你打唔打機有幾多歌。
我早2年就用64gb 但2年黎更新呀之類都食好多gb. 買128應該冇死，我都算係唔影相既人係旅行先會影下。歌就串流音樂，打機都係個1,2隻game.

我都念緊11 定12 mini..

不過得11有紫色

用緊7 plus 諗住換mini
機身細咗但mon又同7 plus 差唔多
而且6千頭有新機 好似幾抵屌

12 mini啦
最平用到A14既選擇
唔啱都冇咁肉赤

窄好多架
唔好齋睇數字

11又重又粗邊
點解仲要諗

所以遲啲都會去apple睇下mini實體係點先
真係太細可能會再諗諗

但iphone 12 係用北斗衛星導航系統

所有新機都會有北斗
同埋iPhone冇能力send到訊息去北斗個衛星，
只係單向接收
講過好多次

由11 轉咗 12 pro 又唔覺得好難打字 可能條邊細d

mini輕成1/3 比我就揀mini

12 mini 舊電好倒水
11 又平啲
最後我買咗11

Me 2

你買咗嗱？

Me 3
但好撚重

係 用咗一個星期 買埋apple watch se

二奶仔combo

有無買Apple care
如果驚跌爛可以用uag case
不過手感會變到好差

電子野緊係有新買新 11仲要唔係平好多